有冇人返學唔敢着大專科系tee

返學得好少人會咁做
唔想浪費件衫，惟有放假着
反而見其他學校嘅同學都成日着

樓豬肯定係N展死毒撚
利申著開恆大tee, Pound of my school

mbbs

+1 我都覺得著住好羞恥

著緊IVE IT狗件Tee返UST上堂

樓主

後門狗？

好多City人會着

恒大商科tee超型趣

住hall平時喺campus範圍活動最match
出街著最柒

恒管工管

含大精算

淨係知自修室好能多kongu engine

which?

青e

Shitty好多
城大廢青 學霸 又一城大

真係成日見shitty著

城大人 成大事

真係唔敢同佢地行埋一齊

著得既人十成十公屋仔黎

我識嗰幾個都係n展仔

係精神嘅

who fucking cares
a bunch of losers